# 快速入门

> **这个章节将告诉您如何用最简单的方式获得 Xray,并且开始使用 Xray.**

## 下载安装

Xray 支持各种平台,并且您可以从多种渠道和方式获得 Xray 的各种版本.

请点击 [如何下载安装 Xray](./install.md) 以获取 Xray

## 配置运行

下载并安装 Xray 后，只需对他进行配置即可使用.

请点击 [如何配置运行 Xray](./config.md) 以学习最简单的配置方式.

## 命令参数

Xray 有多种命令和参数可用,因此变得灵活和强大.

请点击 [Xray 的命令参数](./command.md) 查看 Xray 的更多命令和参数用法.

## 改进文档

如果你有兴趣，请点击 [使用文档](./document.md) 帮助我们改进文档，或者点击页面下方的 `帮助我们改善此页面！`

我们十分感谢每一位 contributor 作出的贡献！是你们让 Project X 变得更加强大！

## 小小白白话文

给予新手指导的使用心得

请点击 [小小白白话文](./level-0/) 以进行查看

## 入门技巧

具备了基础之后，你就可以通过 [入门技巧](./level-1/) 来探索更多的使用方式了

## 进阶文档

给予进阶用户指导的使用技巧

点击 [进阶文档](./level-2/) 以进行查看

::: tip 感谢
非常感谢大家无私分享使用技巧和心得, 使得 Xray 日益强大。
:::
